---
sidebar_position: 1.1
# 小数点いけるんだね
---

## 目的を決めよう

まずは、ウェブサイトの目的を決めましょう。

1. 集客のため。
1. 業務効率化のため。
1. 営業資料として。
1. 銀行融資のために。
1. ネット販売で利益を出したい。

ウェブサイトといっても、その種類は多岐に渡り、開発手法もコストも無数に存在します。

あなたの目的に沿った方法で、最適な手段を用いることにより、効率的に開発運用できるようになります。